7.27 防狼噴霧 防衛 諗得過？

7.27遊行 各位記得做定保護措施！！！
保護好自己同身邊嘅朋友！！！